有冇人童年回憶係去椰林閣食西餐

細個嗰陣去椰林閣食晚餐覺得好高級好開心
個湯有酥皮㗎
而家椰林閣執晒未

細個老母帶食下午茶鋸扒幾抵屌

仲有呀，但已經變晒貴版茶記

已經變左童年回憶

agger
個格局幾高級咁又有羅宋湯又剩
以前好似四條友先廿舊水

自膠兩舊水

上菜慢(試過等左成個鐘) 野又難食
消失係應該

對唔住，我笑撚左廿舊水
不過椰林閣係堅抵食既

agger

中學食我記得先廿四定廿六蚊

最記得係食通粉有蔥
個味真係好怪好唔夾

細個成日食
記得聖誕都會同屋企人係個到食
但愈大愈貴 水準又差左
上年屋企樓下個間都執埋

中學成日去，有段時間$25學生餐
有飯 有湯 有凍飲同餐包
都應該有十年前

係，中學有少閒錢就會去食佢既學生餐，我記得係三十蚊左右，對於我黎講好撚貴

以家學生餐做緊41
So far 都食得落ok 既

以前每個禮拜六、日都去食下午茶，樓下個間執粒之後依家都仲未搵到取代 30幾蚊炒焗飯意粉大大碟。學生時代午餐又成日去鋸扒，好懷念

係去超人餐廳食

暑假老母帶落去食早餐，有餐包餐湯

普通雞扒意粉餐咁
夾個意粉加個扒搞掂啦
我等左成八個字都未到
本身想叫人催下
屌你無人理我
當我叫到個人黎時我話唔等要埋單
又難食 四五十蚊

d waitress西到

執咗變大快活細個未入過去，多數食南風閣

觀塘仲有間 野食一般 但坐得舒服